可唔可以將Plus VIP tran過黎用

唔得就再比錢
LIHKG

仲有成半年未用

退錢囉,果十蚊八蚊